ps4 fifa19 pro club 招人

上屆hkvpl金盃8強球隊
主要打433/4231
為應付黎緊既比賽
現招lw 及st 各1名
Full time 及要開咪
有意請tg

1

Push